你肯覆我就夠啦

係，我係無膽，所以先係呢到po

我真係想抽身㗎 我努力緊㗎啦⋯⋯

做女人做到咁痴纏 肯定係肥婆

無見過都咁...

咁有無交換過相？

拉

我平時成撚日同d人講話女人都係仆街，但樓主我希望你新一年可以真正快樂。